脾氣差真係摺埋一邊算唔好害人

易燥底又易發脾氣不如摺埋唔好同人社交啦

首先我建議你將個username改做將燥底的我撲倒

咩事咁燥？

我撲倒我自己

脾氣臭既人唔好拍拖 食曬你啲脾氣好辛苦

其實好少事 好似鍾意食既薯片比人食左都忟一餐 行路比人hi到都忟一餐咁

真無人生出黎要比你鬧

點解脾氣係天生

Yoga大師都做唔到

我覺得係後天都係學下咩都忍住唔出聲算

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

鬧既說話講到勁難聽 好傷心

左腳撲右腳
左手撲右手

你呢啲叫仆街喎

當見到同一件事
脾氣好既人係內心冇波動
脾氣差就算忍住都只係忍住 內心其實嬲爆

Noted with thanks

撲街

加油。

你都加油
見你話比人block左

其實你呢句已經證明咗脾氣差係先天，因為脾氣好嘅人會覺得冇咩事，你要忍就係因為你脾氣差

就算你凡事忍讓，都唔代表你脾氣好咗，只係代表你將對人造成嘅傷害轉到自己身上，谷住谷住反而仲傷

清睇到咁透咁可以點

新名已經誕生，將我撲街